(突發)中環站有幾個full gear狗

sorry我影唔切(dllm嚇到個心離一離)，有一小隊，十個左右，宜家落左港島線，有冇人知咩事